ZenFone3 / G4 Plus / Nokia 6 邊部好

部ZenFone2用左一年多啲就壞尻左

淨計hardware ZenFone3 贏, G4個相機好似好啲, Nokia就原生7.0加可以用黎當石頭扑尻人都唔驚壞

why not g5 plus

無留意

呢部好似等得過

不過Nokia 6好似靚仔啲

用緊zf3max覺得都幾多問題下
之前zf2又係用左1年左右就唔掂，啲電倒水咁倒，今次部3max死左就永不錄用

牙石可一不可再

目前用緊ZenFone3我覺得幾好 係抵玩 但d銷後服務就

我都驚買部zf3番黎用一年多啲又打柴

宜家遍向想買g5+ / nokia

Z3&G5+粒 S625正野來
核電

睇落都係中階野 無乜睇頭

nokia6